仲有無人中意周嘉儀?

好可愛

不過可能新男友揸機

素顏唔差
成日一早天未光係荃灣跑步見到
有時早餐時間都見到佢
但真心佢出街look好柒 可能自己唔識襯

好撚假

佢係嗰d第一次見就覺得靚
望多兩眼已經係路人/普通人樣

越多負評我越開心

每日睇佢fb天氣報告

唔屌

貼都貼呢張啦！

有啲相似男人

有錢就好

有錢就上得

要就啱晒角度先靚 其他樣好路人feel

鄰家女孩feel先吸引

好失望，嘉儀原來小學開始已經中意劉德華

中你老母意
錯字冇人屌？

小學生

字都唔識多個你返去做小學雞啦

睇link啦天才

中意係正中下懷呀
以偏概全？
我係打錯字 係鍾意先岩

見到佢就諗起許方輝

你最叻你啱晒

慘

搞到人地離婚

老左好多

真?

就嚟40

老雞不了

又少一個同我爭

好失望，嘉儀染上賭癮

細個上午放學會係中午新聞果陣J佢
十幾年前啦

而家成日露腿

好想同嘉儀食大排檔